支持理大何俊謙，總之反中共就實無錯！

逢反共必撐！！